## Homework20 - Web

```
Сделать страницу, которая содержит инпуты типа `radio`. Каждый из input-ов позволяет выбрать язык программирования, например - Java, Python, Ruby, C# и т.д.

Также необходимо предусмотреть кнопку "Искать".

После того, как человек выбрал нужный язык программирования и нажал кнопку искать, ему открывается результат поиска по этому языку программирования в любой поисковой системе (кроме Google).
```